逾30休班懲教員飯聚賀升職 涉違限聚令 懲署：轉介調查

疫情稍為緩和，政府未敢鬆懈。懲教署署長胡英明上周向傳媒表示，「最核心工作就是防疫」，話音未落，就有懲教人員涉嫌違反限聚令。

《香港01》直撃逾30名休班懲教人員，上周四（21日）晚在長沙灣富臨漁港酒家貴賓房飯聚，飯局未開始眾人已除低口罩，聚集聊天及打麻雀，期間更有人吸食雪茄和香煙。當晚數名軍裝警員兩度到場調查，不過逗留數分鐘後離開，無作檢控。

懲教署承認，聚會屬於小欖院所休班人員的私人飯局，已將事件轉介執法機構調查，惟未交代涉事人數及職級。警方則稱，到場時發現餐桌分隔距離符合要求，無超過八名顧客用餐，事件中無人被票控。

犯法就係犯法

即管睇下結果點

因為你哋唔係狗隊

仲要hk01斷正

室內食煙

當晚數名軍裝警員兩度到場調查，不過逗留數分鐘後離開，無作檢控。

自己人

又話有共同目的，唔理距離隔幾遠都違法，屌你老母死黑警

訓斥了事

黑卒

跑步單野不了了知？
01辦事不力喎

呢個Po個Code係：2040831
所以我入咗嚟